唉，港女又被鬼佬抽插

有本事既抽插返鬼妹

唔通要連登仔咩

港女見到鬼佬，屎眼都奶埋

樓主肥毒撚嚟唔好笑佢啦

要插鬼妹真係唔難， 你肯主動嘅話其實好容易

港女邏輯：
港男賣麪包 = 窮撚冇出色
鬼佬賣麵包 = 有生活品味，健康綠色生活

瘦毒先岩

真
整麵包一早起身
賺得1萬幾千

唉，樓豬老母又被樓豬老豆抽插

真心唔明， 東南亞女人對鬼佬自動出水觀念可以深入到去dna, 究竟係咩原因

Sad but true

有時係深水埗見到d爛身爛勢鬼佬係唐樓行落來，如果係美國應該就一定俾人當homeless，來到香港依然有女送上門

來生不做香港人

連登仔夠網上話食賓印啦

關你咩事

樓主比狗屌完

其實可以話係港女食洋腸。

賓印都係優先揀鬼佬的

一個中廚仔同拍咗拖4年半嘅女朋友分手.....

因為鬼佬屎眼識發光

港女本身係賤視自己DNA
係通常張開腿比鬼佬抽插快速升級高等人種囉

我愛港累

深水埗基層區 65蚊買麵包？

其實你心裡一定明

港女全部都係雞

呢度仲有機會！男主說

下我去生隆買包好過

所巴當鬼佬
其實知唔知咩叫藍血血統？

港男賣麪包有個丐字

等睇人話樓主係PR 5毛
亂鬧港女手足

雞

深水而家多文青

秒撚左

想插啲要call fbi嘅可以點做

投畀美國十一哥

係唔想面對姐

SsP iS nEW bRo0k1yn

真心唔明
你話白人優越主義
但其他膚色嘅女人都冇咁誇張

條港女對眼都幾細

港仔去烏克蘭 ，白俄果邊會唔會好d
好似話女比例多過男好多

港仔咁weak
會比俄佬捉左之後殺左埋整人肉湯

有本事嘅抽插個鬼佬

Ching chong dicks matter

咁又好啲嘅

港男又係到酸